阿迪達：能成為阿仙奴主帥 要特別感謝一個人

英超球會阿仙奴宣佈，球隊正式由曼城助教阿迪達執掌。阿迪達出席他任內首個記者會，談及他對這間曾以球員身份效力五季的球會的感情。

有女記者重提阿迪達在三年前退休時，在酋長球場灑淚告別一幕。當被問到阿仙奴對他代表著甚麼時，阿迪達表示他一直夢想效力阿仙奴，更表示他能夠執起阿仙奴的教鞭，必須特別多謝一個人。

該名西班牙籍領隊表示：「當我來到英格蘭踢球時，我就意識到阿仙奴代表著什麼。我在巴塞隆拿出身，而阿仙奴與巴塞隆拿有著最相近的球風、價值觀和宏圖，所以我常常跟別人說，我有一個夢想，那就是為這間球會效力。」

「然後有一個男人出現了，他的名字是雲加。他信任我，還給予我為這間球會效力的機會，之後更任命我為隊長。」

「如果他沒有那樣的遠見，給予我機會去好好享受這間美妙的球會，我現在不會坐在這裏。」

法國籍主帥雲加八年前以一千萬鎊從愛華頓簽入阿迪達，其後成為雲加麾下的中場主力及球隊隊長。雲加於去年離開執掌二十二年的阿仙奴，當時盛傳阿迪達是球會理想的接班人，惟最終選擇其同胞艾馬利。

Merci 送上我無言的感激
雲格 確信因你

雲曱

點解唔可以「雲加 送上我無言的感激，merci 確信因你」

Merci擺前面順口啲

一開波就「雲加！」
幾有氣勢

因為要留畀第二個人
羅渣 送上我無言的感激
屠利 確信因你

屌你老母反雲狗！

達sir嚟到係時候清算下啲反雲勢力

爺爺

死者為大 達子識尊重

阿迷的反骨

雲爺爺

迷雲黨

天父爸b 希望你可以將所有反雲曱甴賜死

要搵窿捐了

可惜爺爺既舊部比愛狗清算得7788
依家愛狗舊部 > 爺爺幫

要嗌雲加雲雲加

喊到脫水

雲加又贏

OZIL都係雲加, 帶來的

沒有雲爺爺就沒有新中國

廢老

入雲我信

沒有雲爺爺就沒有新阿仙奴

永遠失去左先懂得珍惜

阿仙奴浪費左阿迪達
佢果時繼續踢愛 成就可能更高

雲yaya

wenyeye

如果踢愛 成世歐聯都無踢過
and得蘇超定Scottish fa cup

依家起碼有足總盃
雖然2013 14 諗住會贏英超
點知 藍斯傷左 下半季大跌watt
跌番落第4

1314都算
1516真係以為會贏

2015 16 係其他強隊差
但我廠自己都差 把握唔到

2013 14 lead左大半季

btw黑碧絕殺左李城 諗住冠得 之後點知狂失分

永遠第四加一隻盃都唔滿足,今年柒到頭6都入唔到,都係俾返爺爺做一世算

爺鋼

爺爺俾人炒果陣
呢班人係邊？

Arteta有份害雲加
曼城聯賽作客屠殺雲加 聯賽盃決賽害雲加最後一季無冠離職
呢條友份人假到呢

1516 邊樣諗住贏
有第 2 都係熱狗和完西布朗自暴自棄

阿門

2月14嗰日嗌到pk

呢兩季 有經歷過嘅真阿 應該都唔會原諒廢老

球隊唔係adidas贊助的話係咪要換主帥

我有一個夢想，那就是為這間球會效力